{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010001",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "보덴세라믹"
    },
    "text": "三松陶磁器工房は正規クラスとワンデークラス、団体クラスを提供する場所です。 ショールームとオーダーメイドも可能です。 ワンデークラスにはハンドビルとろくろを使ったクラスがあり、費用はハンドビルが60,000ウォンでろくろを使ったクラスは70,000ウォンです。 キッズワンデークラスはハンドビルが40,000ウォンで、ろくろを使ったクラスは60,000ウォンです。 大人の正規クラスにはハンドビルが240,000ウォンで、ろくろを使ったクラスは260,000ウォンです。 キッズ正規クラスは150,000ウォンで、ペットと一緒にいるクラスは60,000ウォンです。 位置は三松駅3号線6番出口から徒歩5分の距離で、車で来られた場合は地下駐車場に駐車し、エレベーターで1階に下りていただくと工房が左側にあります。 駐車は無料で、最大2時間まで可能です。 当サムソン陶磁器工房では、様々なクラスとオーダーメイドを通じて皆様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "三松陶磁器工房ではどのようなクラスが提供されていますか？",
            "answer": "三松陶磁器工房では正規クラスとワンデークラス、団体クラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ワンデークラスにはハンドビルとろくろを使ったクラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ハンドビルを使ったワンデークラスの費用はいくらですか？",
            "answer": "ハンドビルを使ったワンデークラスの費用は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ろくろを使ったワンデークラスの費用はいくらですか？",
            "answer": "ろくろを使ったワンデークラスの費用は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズワンデークラスの費用はいくらですか？",
            "answer": "キッズワンデークラスのハンドビルは40,000ウォンで、ろくろを使ったクラスは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大人の正規クラスにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "大人の正規クラスにはハンドビルとろくろを使ったクラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ハンドビルを使った大人の正規クラスの費用はいくらですか？",
            "answer": "ハンドビルを使った大人の正規クラスの費用は240,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ろくろを使った大人の正規クラスの費用はいくらですか？",
            "answer": "ろくろを使った大人の正規クラスの費用は260,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズ正規クラスの費用はいくらですか？",
            "answer": "キッズ正規クラスの費用は150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にいるクラスの費用はいくらですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるクラスの費用は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "三松陶磁器工房の位置はどこですか？",
            "answer": "三松陶磁器工房の位置は三松駅3号線6番出口から徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車は無料で、最大2時間まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 500
    }
}